經過山竹一役，市區樓樓價再爆升

新界區既樓